有無人夾租 6k 將軍澳晉海

主人房我同gf 住，有兩隻細poodle
我地兩個都係做銀行，30 歲左右
另一間房想出租，全屋實呎47x
穩定職業 / 鍾意狗仔 / prefer 女性

點解唔租細d單位？
同陌生人住埋一齊好咩？

想多p

咁樣不如比多少少啦
家務點分
同埋 扑野唔好叫咁大聲

樓豬係男
Prefer 女
租金一次性交一年

又鍾意狗仔(式)

3p

呢d撚屌想食免費餐/仲可能放cam係廁所？

真識玩，樓主條女真係無腦

首先用隻狗溝女，再日見夜見
之後發生感情，比女朋友發現
但女朋友放唔低....
到時佢就爽

多P，Prefer 女，處

30歲係咁大食

prefer 女?
男都可以鍾意狗仔

點解咁多人鍾意租個房出黎
重要指定係女?
十足十啲變態啊伯

On9. 你話你單身就話0者。

邊有人會租呀。男人租你ok咩？

食埋你條女都得啦。

係

你都痴撚線
你搞人女仔就得
男人搞你條女就唔得

樓主on9唔係扮架喎

女主人返左工 男主人咁啱放假 女租客變第三隻狗母狗 玩狗仔式唔制就屈佢整爛野一個月執十劑

唔好話我話 朝見口晚見面
條女索小小 我都會忍唔住傾吓計 慢慢就
你話可以0接觸就話姐

咪係 你條女肯唔肯啊低能
唔怕你扑條女？

樓豬租人層樓再分租?

airbnb

租約有寫吾比分租喎
吾好甘仆街啦

吾 比 甘

樓主潛撚左